「武漢肺炎」有無人等左成個星期未撚有結果

今日打去問 原本話7-10日 突然變撚左要等兩個星期
屌老母已經成個月無開工 係咪要食屎

痴尻線仲話乜撚野政府係用Fax機黎傳結果

屌你老母乜撚野年代 on9 國際大都會? 屌你老母啊?

2020仲用Fax機我真係屌你老母臭閪咩

成三十日無出過街啦屌你老母臭閪

屌係咪唔應該開係健康台

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

救撚命啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

如果真係中會即刻搵你
過甘耐應該冇事

開工要有證明...我咳撚左食個月 睇左醫生 食左成個星期抗生素都未好 我真係唔敢番去 番去實比人屌到飛起

救撚命啊屌 點解個政府可以廢閪到咁

同埋打去問佢話結果只會得私家診所先知 政府唔會知
衛生署果D乜尻7日內無通知=陰性 淨係計普通科門診
因為普通話門診收集D樣本係醫管局自己D化驗所驗
如果係出面佢地就唔撚負責 所以連SMS都唔撚會有

最撚on9係屋企D老人家完全無撚事

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

去我之前都係等左成10幾日先有結果俾人放左5日no pay

買左半打派街坊了

Nice!

屌佢仲要疫情回落取消WFH
屌你老母今鋪真係食撚屎

屌普通科門診極撚快兩三日就有...早知去果到驗...

咁你本身喺邊度驗？